我牙遊決定del pad

我屌你老母呀

你牙遊玩咩都好非洲

不要再說了

竟然非洲到有人記得小妹

買咗百五蚊個包先啦

唔再玩啦仆街

再課多pack仲有機喎手足
唔使咁灰啦

我70幾石中咗

20抽一隻都唔俾我
On99

0課 準備棄game+1 身邊既人都棄曬 冇動力再玩落去